疑巴士男身後自瀆非禮 女事主：一摸馬尾「濕晒」

每逢上下班時份，車上人迫人，女士們最怕遇「咸豬手」。近日社交網站有名女子自白，疑搭巴士時被人非禮，事後要求巴士公司跟進，但一直無下文，迫於無奈決定用自己方法在網上公開譴責，呼籲被性騷擾的女人「要站出來」，杜絕風化案蔓延，警惕其他女性保護自己。

女事主在其個人社交網站指，事發在上月26日，當時正坐巴上返工，在上層偏中後位置坐下，途中並無留意身邊事情發生，直至突然有車長走上上層，要求其後座男乘客下車，否則會報警，男乘客則連聲道歉趕忙下了車。之後她發現頭髮（馬尾）被沾上不明液體「濕晒又亂晒」，於是追問車長究竟發生什麼事，但車長只說：「冇呀，放心。」

其後經朋友勸說，決定致電巴士公司要求跟進，及解釋當時發生什麼事，點解突然趕該男乘客下車。等至上周六終獲回覆，卻指司機唔肯透露佢見什麼，但你頭髮的事不關該位男士事，同時亦拒絕解釋車長趕客下車的原因。

不過，其後她再踫見當日的車長，終問出原委，原來當日有女乘客向他投訴指見該男子作出不雅行為，但基於無親眼見到及證據，女乘客亦拒絕到警署協助調查，才趕該男子下車了事。雖然巴士公司日前應女事主要求再致電回覆，但女事主質疑巴士公司「hea佢」，欲「大事化小」根本無認真處理事件及歉意。

邊個連登仔啊

被沾上不明液體「濕晒又亂晒」，於是追問車長究竟發生什麼事，但車長只說：「冇呀，放心。」

大家覺得事主會唔會有左？

條女咁串既

比著你無啦啦成頭精會點

... 蝦蝦蝦

條女無為意，然後無洗到，再不經意地hi到。
有機會就此懷孕。
大家覺得我啲推理合唔合理

報警啦即刻
仲問九巴

事主無洗手自慰

條女最on9就係自稱傳媒大鳩個司機

街頭塗鴉系列

好合理
son of the gun
一位親屬在在法國戰場上被一顆子彈射中睾丸。子彈穿過睾丸，射入了一位正在戰場上搶救傷員的女醫生的腹部。280天後，這位女醫生在未與男性同房，竟莫名其妙地生下了一個8磅重的健康男嬰。醫生在幫她做剖腹產手術時取出一塊彈片，據說，正是這塊彈片帶著精子射入了她的子宮，因而受孕。

女乘客亦拒絕到警署協助調查 又要話人hea9你又要唔協助調查姐係點

原來當日有女乘客向他投訴指見該男子作出不雅行為，但基於無親眼見到及證據，女乘客亦拒絕到警署協助調查，

唉....

女人都唔幫女人
憑咩怨個司機

唉屌濕撚晒

Blogger 搏出位

又要搞大件事又唔報驚, 咩玩法?

聽過幾次

香港真係好多痴線佬

淨係覺得好撚痛，，，

資料補充：女事主係美容記者

有睇開佢個fanpage

宜家得佢一個片面之詞

條女樣衰到on9
屌你講還講
貼撚左張車頭相出黎
有無人搵得番貼佢老母出黎

我覺得車長處理得唔錯，當時真係無證據，個女證人又唔話唔做證，條女成頭精，仲on99咩都唔知，係咁追巴士公司有咩用？

見到張圖 嘩屌

邊位巴打認左佢？

其實如果真係精應該好大精味，應該唔會分唔到

真聖母

條女或者係處呢
同埋當時個咸濕佬應該見唔到條女個樣

覺得個司機實比佢公司照肺追究責任

不了

都唔知係咪真 子彈射出去果時都應該幾高溫

想呃賠償

嗱睇完條女張相之後終於明白司機諗乜。條變態佬J完另一個女乘客唔小心射左去前面條女個馬尾到，咁而家唯一目擊證人被J女乘客都唔追究同唔協助調查。個司機有乜辦法啫。至於馬尾小姐只可以講句你唔好彩中流彈

流口水姐

ok 網絡...

係咁堅信人地d精搞個頭
即刻搵袋仔/野keep住d液體去驗

狗咬呂洞賓

係孕育生命既愛令受熱既精子得以保持活躍並受精呀

笑到痴線

咁既樣做美容blogger 分享整容心得？

我想嘔呀. jpg

淨係覺得春袋好痛